Mos Burger嘅紅茶係咩牌子

想知mos burger嘅紅茶係咩牌子
覺得好好飲 想睇吓出面有無得買

Twining’s English Breakfast

唔該巴打

熱奶茶熱檸茶先係用twining茶包
凍奶茶凍檸茶係用mos自己牌子茶包一大煲煲出嚟
睇過成份無記錯係阿薩姆紅茶+錫蘭紅茶
煲的時候會再加糖
利申係mos burger做緊

咁等我試吓買阿薩姆紅茶同錫蘭紅茶嚟整先
謝謝

唔使客氣
有咩想知都可以再問